可以點樣將班元朗土匪暴徒嘅暴行推比世界知？

有無文宣組手足幫手

冇必要
打贏佢哋最實際

重點係邊？
姐係只要打唔死人就冇問題 可以係咁打？
而家係黑社會同警察合作啊 唔係普普通通打人事件啊

唔洗比人知
呢d係我地香港內部既事
我地香港人自己解決